到底啲中国人係咪真係唔知跌市原因？

定知都唔敢講講

唔敢講

冇出聲嘅係上層
出聲係下層
恥笑係中層